牙骹痛 頭痛 肚痛 同時點算

。。。

武事既...

😂

好小事

1.睇醫生
2.必理痛（訓一下）

是啊